覺唔覺梅姐同牙gem翻唱有心人都完勝條愛國死基佬？

單春都唔差

講真 牙G.E.M.真係唱得好好聽

歌神講得好！

不服來辯

梅姐都算 屌你老尾宇宙漿 不停翻唱經典 個人覺得佢係一首首毀滅經典

你唔識音樂！

痴脷筋歌手就算啦

其實佢肯放下身段唱舊歌等大家回憶或者認識下經典都算係甘喇

邊條愛國撚？

帶住偏見聽音樂有乜為

禿頭gem? 不了

都好過條基佬！

睇親阿梅呢個Concert 都想喊

張=gem >>> 梅 > eason

梅果時無哂氣la, 話佢好聽都係比面
eason 當年無乜style, 好普通, 依家唱可能好好多

呀gem呢個版本最好聽

放下身段 借翻唱經典製造話題咋掛

梅>gem>eason>基